[考車路試] 咁既情況應該點做？

1）慢車跟實手推車尾
2）過死車方法、3尺距離、打燈望鏡擰頭

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

條街多車就1，無就2
同埋記得啤撚住個阿婆比個阿sir知你有注意到佢

可唔可以呠佢?

小心過雙白喎

1
因為阿婆推住野隨時可以跌野出黎你點都唔應該博
除非等佢留意到你佢企定你先好去

1 因爲雙白線 騎雙白即肥 唔騎雙白就太接近物體

雖然話學車揸車都應該要小心 要留意四周
但老實講呢啲阿婆真係有咩事自己攞黎

講出黎比考官知道就得
考果陣講「有個阿婆推住手推車係左邊，我揸慢少少睇定d先」
又無人話考試唔比講野 你只係自言自語姐

你話你啤住個阿婆
個考官覺得你無留意到
到時咪有爭辯

你直接講出黎 考官就無機會話你無留意到個阿婆
講出聲又唔係好難既事 考試規矩又無話考緊試唔比講野
點解唔咁做呢？

好多人成日話自己考車 有望倒後鏡 但比考官話佢無望
咁咪每次望倒後鏡 望盲點既時候 直接講出聲 佢咪無機會話你無望囉

俾啲油撞鳩個呀婆啦

1，之後不斷伸個頭貼住官個邊向左前望，等個官知你望住個阿婆，再不斷望哂左中右鏡。

俾錢再考過

考車就1啦
唔好博

慢慢跟住算，考車又唔係趕時間，最緊要合格

慢車跟住阿婆，用一波吊住磨擦點行，安全情況下，一對車門距離當死車咁做，過死物騎雙白無事的，但最好就一波用磨擦點行，比考官知道你有留意阿婆，必要事減速或停車！

真係考車真係要講運
不論係路面定監考個個

可以呀 又獲得路試機會一次

對準政權 遍地開花

我考沙田果時 exactly 好似你咁做，阿婆仲要路口轉彎開始已經頂鳩住
雖然冇雙白，但騎線要打燈擰頭唔夠時間，唯有一波貼盡右行，好驚阿Sir踩停
好彩結果一tick pass

我考澤安道撞正放學時間，好多學生沖出馬路，加上仲有地盤佬係馬路上，話行就行，唔睇車，我自己都係咁做，最後都1 take，反正應變既野好難講，考牌都係應變，行一百次無事，唔代表考牌都一樣